旺角做乜？

地鐵站做乜響緊急廣播d人湧曬出黎仲要勁多警察？有冇人知咩事？

利申：已上車走想知乜事

好彩走得快
見到有個學生妹驚到喊

見班差佬搭左個臨時工作室

大型演習呀

演習演到見紅

旺角站牆身果隻紅？